冇人想同你做愛啊關愛座hunter 2

上個post又比關愛座hunter投訴走左
關愛座hunter做乜問有冇同我做愛？
定係開分身唔記得換

五毛狙擊手同關愛座hunter究竟有冇做過愛?

LIHKG @ Android

我想知關愛座hunter點解要咁問啊
而且內文同標題又完全唔同
係咪用緊分身時一時唔記得換啊
點解咁多野講
偏偏係做愛？
你唔通真係gay?
sorry
我唔係gay
對肥矮更加冇興趣

笑死人
你班支持者呢？
全部死晒？

笑左
果然物以類聚

我估都冇人敢入來架啦
個個突然盲晒
到頭來都係我講中你地班人
只想見到自己想見
對自己的唔想見既就扮睇唔到
去幫關愛座hunter玩後門啦
佢最鐘意問人有冇同佢做愛架
哎呀
唔好意思
我話唔開post又開post
對比起雨革完去大陸做四年野
做完即刻搞港獨
寧願出post屌我
都唔肯出一個post屌保皇狗
曾經想開分身 點知又開錯ac
對比起佢呢堆
我做既野一定比佢可疑百倍啦
好撚嚴重

又有新post，咁舊post呢?

【五毛狙擊手入一入嚟】李卓人成功入閘 團隊曾考慮籲投白票

LIHKG @ Android

我淨係見到你狙擊我多過保皇黨